Title: Nuevos desarrolladores y mantenedores de Debian (enero y febrero del 2023)
Slug: new-developers-2023-02
Date: 2023-03-22 16:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: es
Translator: 
Status: published


Los siguientes colaboradores del proyecto se convirtieron en Debian Developers en los dos últimos meses:

  * Sahil Dhiman (sahil)
  * Jakub Ružička (jru)

Los siguientes colaboradores del proyecto se convirtieron en Debian Maintainers en los dos últimos meses:

  * Josenilson Ferreira da Silva
  * Ileana Dumitrescu
  * Douglas Kosovic
  * Israel Galadima
  * Timothy Pearson
  * Blake Lee
  * Vasyl Gello
  * Joachim Zobel
  * Amin Bandali

¡Felicidades a todos!

